東區醫院出現「開香檳」三大字，正對面為柴灣警署。

jeng

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

求幫推

開香檳慶祝支那股市 15日內 升13日
吹呀

東區醫院條文宣橋個位置真係一流

反轉寫字咁好嘢

有請小鳳姐

果然係智商高
鏡面字都可以寫得咁公正

多謝東區文宣手足

最緊要人有事

手足我地一齊開香檳

到底班臭狗畜有幾撚黑人憎

其他狗見到全城慶祝有咩感想

求其搵張白紙 寫低再反轉咪得

炎正執法

咁有心同人慶祝

醫護手足好波

個香字撻左Q
不過好野

人都未死

做得好!!!!!

醫護手足好波，鏡面字都寫得咁靚幾勁，最重要係簡單直接

串得佢

死埋我開夠兩支

東區醫院手足

最強文宣

咁勁

通去病理部條橋？

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

記得唔好揾黑醫醫呀

好波

真係對到正

高質

等睇黑警玻璃心又投訴

飲勝

檳都撻撻地
不過冇所謂
毅進仔唔識字

好

可摸耳唔好醫佢地先

咁耐以黎再開心既一日！
應該仲有好多日黎緊
終於現世報

點解仲用到小鳯姐㗎

手足好波

啲狗見到全城開香檳慶祝伙記中招有咩反應

strawberry champagne on ice

3萬 thx

唔撚得呀？

至少兩名警員已入港島東聯網醫院

零負皮
五毛死晒

林鄭 黑警 冚家剷

推

手足好波！

仲未有藍絲向HA 投訴？

咁幼睇唔到
應該用memo 紙整

笑
抵死

但俾人清曬

我好興奮呀

可以手動打表情符號

巴打相認一下

PUSH

好可愛

屌 好鬼正

黑警死全家 3萬隻全家都受武漢肺炎祝福

0負皮

有2個了

Push

有兩隻狗

A

As

開香檳
黑警死全家

小鳳姐呢

三萬隻, thanks!

Google街景重有

打完回覆我就出去搶香檳
口罩、廁紙都搶輸，今次點都要買定一打係屋企

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足必須做好準備、下一浪大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

正呀

東區醫院手足！

醫護手足i love u

狂賀破第一個100萬

2020.2.21 6:16pm

大家要subscribe 㩒鐘仔
Share like comment 曬上面YouTube fb
仲要寫表揚信！

[緊急］頭條新聞文宣吹雞！

頭條新聞俾狗咬 咬到就頂唔順

頭條新聞：唔使講嘢，只要你哋畀個手指公我哋，我哋會繼續做好節目，在所不辭！

頭條新聞民意戰, 需要大家幫手寫信讚揚對抗黑警政治打壓

[行動post] 森哥拍埋片需要幫手send email 撐頭條新聞，連登仔幫唔幫?

港台節目顧問團13成員促梁家榮尊重頭條新聞言論自由

港台真係一個好特別嘅存在

突發！頭條新聞fb 要人！

push

係其他人喺度針對、抹黑驚方

三萬隻thanks

真係死左唔知大家會HIGH 到咩情度

課金(高級會員)畀連仔就得㗎啦

yup 去patho條橋
個位真係對到正

租架巴士做勝利巡遊

對方（面）收到未先？？

佢地咁自我中心唔會理人點睇

淨返隱約開同檳字

識玩

收到啦，上面位巴打po咗執玻璃俾玻璃心打爆咗

??

詩篇 23:5
在我敵人面前，你為我擺設筵席，你用油膏了我的頭，使我的福杯滿溢。

東區手足

======================
有樣嘢好多Youtuber唔記得做／唔會做

好癲

有無咁癲！
醫護好耶！

有好耐

1月22去東區哥時已經係到

曱甴實嬲到痴

Push.

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

開香檳🍾️

P牌仔好似唔俾課金俾連仔

邪撚住佢

普天同慶

好正啊

小鳯姐兩個thx